而家ust內地收生質素咁垃圾

咁垃圾嘅分數落咗dse開大都唔好入，ust祭出咗scholarship

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

其實我睇唔明佢哋寫咩

內地垃圾女考出垃圾分數冇好大學升，科大俾佢半獎

Nds =高國際化

屌國際化，搶咗local學位

仲系垃圾人搶走咗

唔撚係啊

會遊行必看！一定要識拆哩招！一人一袋小硬物！
減少手足落單！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

你唔好理 佢入到去照屌打你班local